    НЕМНОГО О ТЕРМИНОЛОГИИ.

СПОРТИВНАЯ АКТИВНОСТЬ --- это деятельность человека (предположительно спортсмена) вне прииложения,
котору обслуживает наше приложение. Никакого отнопения к активности в смысле экрана андроида
не имеет. Коллизия в терминах, конечно, не самая приятная вешь, но адекватного альтернативного
названия я не придумал. Спортивная активность состоит из "раундов" периодов времени в течении
которых спортсмен что-то делает (отдых --- это тоже вид деятельности)